Csl 6月中到期，求續約/ smt sales 報價

Csl 打黎續我31x 8GB

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com